%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Esperienze Professionali}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
 %---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Sviluppatore Full-Stack} % Job title
    {Würth S.r.l.} % Organization
    {Egna (BZ), Italia} % Location
    {Lug. 2025 - Attuale} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Sviluppo di soluzioni full-stack per uso aziendale interno}
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------
 %---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Sviluppatore Software} % Job title
    {(Tirocinio) Cherry Chain S.r.l.} % Organization
    {Povo (TN), Italia} % Location
    {Lug. 2024 - Nov. 2024} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Riprogettazione e normalizzazione dello schema di un database per un progetto di gestione tessere fedeltà per DAO.}
        \item {Riimplementazione di endpoint principali seguendo UAT (User Acceptance Tests) tramite tecniche TDD (Test Driven Development) e DDD (Domain Driven Design).}
        \item {Sviluppo di Web API in Kotlin con Helidon per la gestione delle operazioni di sottoscrizione e aggiornamento dati delle tessere fedeltà.}
        \item {Utilizzo di Flyway per migrazioni e versionamento del database su un'istanza PostgreSQL basata sul nuovo schema.}
        \item {Progettazione e sviluppo della UI per il backoffice usato dai dipendenti DAO, utilizzando HTMX e TailwindCSS, servita dal server Helidon.}
        \item {Approfondimento di concetti legati all'autenticazione per futuri sviluppi del progetto.}
      \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Sviluppatore di Minecraft Mod} % Job title
    {Sbriser SRL}% Organization
    {Italia (Full Remote)} % Location
    {Mar. 2021 - Apr. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Sviluppo di mod per il videogioco Minecraft con Java e Carpet Script (scarpet)}
        \item {Caricamento di file di gioco su server FTP remoto con Filezilla}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Sviluppatore di Minecraft Mod} % Job title
    {TheMark di Marco Totaro} % Organization
    {Italia (Full Remote)} % Location
    {Mag. 2020 - Giu. 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Sviluppo di mod per il videogioco Minecraft con MCreator, Java e Carpet Script (scarpet).}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}