%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Progetti}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://github.com/Festa-di-Primavera/fdp-app}{GitHub: fdp-app}} % Job title
    {Sistema di gestione biglietti per la ``Festa di Primavera''} % Organization
    {Trento, Italia} % Location
    {Gen. 2024 - Mar. 2024} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Progettazione e sviluppo dell'applicazione web per la gestione della vendita e validazione dei biglietti per la Festa di Primavera organizzata annualmente dal C.U.S. Trento.}
        \item {Implementazione di funzionalità front-end responsive utilizzando SvelteKit, sfruttando librerie UI come Tailwind CSS e Flowbite per un'esperienza utente ottimizzata.}
        \item {Sviluppo di API back-end e integrazione di Firebase per l'autenticazione e la gestione del database in tempo reale, garantendo operazioni sicure e fluide.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\cventry
{
    \href{https://github.com/PTZ-Vision/PTZ-Vision-Android}{GitHub: PTZ Vision}} % Job title
    {App di controllo remoto per telecamere PTZ} % Organization
    {Trento, Italia} % Location
    {Mag. 2024 – Set. 2024} % Date(s)
    {
    \begin{cvitems} 
        \item {Responsabile della progettazione dell'architettura del progetto, implementando il pattern MVVM per scalabilità e manutenibilità.}
        \item {Sviluppo di un'interfaccia UI/UX intuitiva e reattiva utilizzando Kotlin Jetpack Compose, con un focus sulla separazione modulare dei componenti.}
        \item {Integrazione della persistenza dei dati in locale per la gestione delle impostazioni delle telecamere tramite Room Database (SQLite), garantendo un'efficiente e affidabile gestione delle cam.}
    \end{cvitems} 
    }



\end{cventries}
